入個群講多兩句比人踢

又唔係厹
平時長期唔出聲
一講野比人踢
話我起底組 明明問下人幾歲 返咩工
又講下自己幾歲返咩工咁都算起底？
又冇搵人fb 又冇厹沖d女
個群主你睇到唔該你用你個死人on9腦諗下啦
成班5p

低能咩都唔比講唔撚好學人開gp la

垃圾入垃圾GP

自己私了啦
又要另外開group
有事就上嚟嘈

嬲豬

入group都夠ON9啦
入面成班ON9有咩出奇

毒撚入個gp想個手機震下姐
要開自己開左啦
平時收2000+都唔禁入去

so

咩GP

係連登度入
大家都係連登人，何必分那麼細

A0毒撚gp
但入面好撚多娘娘 厹同毒撚

求介紹 想認識娘娘

入左半個月度
今日先講左幾句野
平時唔出聲個群主會pm我問我去唔去佢搞果d活動
如果係起底組或者厹神早9沖左出去啦
成班人走去酒吧 都唔知係咪開淫p

自己搵啦，係連登度

a0毒撚gp

開得group都知咩事啦
有幾多真係識下人咁簡單

呢張圖睇親都笑死

你show左個紋身?

依家啲群真係專俾人食女
有啲高登群會去beauty exchange 收埋啲港女返黎 樣又唔掂格又衰又mk

去老蘭啦
有真人有樣睇
做咩要玩網上交友咁冒險
見到肥婆你想點走

呢d group入得都係厹黎啦
扮清泉

睇親都笑